有無人想補ielts?

有無人想補ielts?
補底班 包補好過出面嘅呃錢補習社
限found dip/ Asso/ high dip
價錢可議
p.s. 有靚女miss

幾錢？

姐姐我想補

姐姐我想入你個系

case by case basis
130蚊左右 交換tg?

你好啊

Sorry啊 唔知點貼link
你留tg link?

你比id我？

係咪想補習嫁你

online補？

可以

有無得advance咁補

係咪face to face補？

TG:smsmmxkk

me

我想呀
上面留咗TG

留tg

點為之 advance 咁補

face to face 會更好

你等等

幾多錢1q?

sorry 唔賣身

想補